侵侵rally多人過china joe咁多根本冇可能輸

有睇昇開呢兩個月時寧事台同twitter戰線都知china joe啲rally小貓三四隻幾搞笑 （佢同空氣講野呀hahaha）
你智商80諗下就知扣除郵遞假票中共種票非法移民票china joe二三十萬畀到盡
今次真係睇super court啲juries有冇良心推翻結果直接宣佈侵同共和黨永續統治

永續trump family
2024 pence
2028 pompeo
2032 ivanka trump

好肉酸，接受現實未？

每個8年ok?

樓主輸到傻左？
孌童登只要贏多一個州就勝選
trump要翻盤只有等奇蹟出現

我同你諗法一樣
不過郵寄選票問題可以check填寫選票的墨水

不如你掉返轉諗

撐得支那Joe嘅 都係主力會mail vote
姐係會keep social distance班友
咁rally 自然就會反應冇咁好

我Trump班fans
全部都COVID just a flu
自然rally都會照出撚晒嚟

比少少logical thinking, okay?

做票都比你兜到

左腸係咁